太子好多狗

太子好多狗捉人

拉左手足， 幾個

太子乜都冇做過就拉20幾30人

你係咪漏左個十字

打開live 只見到幾個， 追唔切

太子班狗日日操體能
追左幾百米, 每條街都追到盡, 唉

西洋菜南街 旺角道交界有一隊

紅色一片再加中共匪徽，足以搞到大三巴變地獄之門

柒到仆街